有冇黃鋪會整返個炸韓國魚皮黎慶祝下English 大勝

唔知韓國有邊隻魚啱整炸魚皮？